爭取民主自由 首先要學識容納不同政治取態

今日大家仍然選擇繼續抗爭係因為想推翻極權統治
敵人係共產黨 港共政府 警察

藍絲？藍商家？
佢哋唔會係同路人 但暫時亦不至於係敵人 除非佢哋直接攻擊我哋

政治取態唔會係永久
大家好中意用200萬去打飛機 簡單講人數係我哋最大 亦係現時唯一優勢

人數增加/流失取決於形勢
當我哋自己內部不斷自我分化
再加上不斷批鬥其他政見嘅普通市民
只會令自己人人數減少+敵人增加

民主自由 社會公義係有分別
今日我哋對抗嘅係極權社會統治 係爭取社會公義
而敵人係共產黨 港共政府 警察

民主自由係容許市民自己決定自己嘅政治取態 但如果大家認為黃色係同社會公義掛勾
如果大家認為藍絲=冇腦
如果大家認為自己立場係正確
咁我哋應該做嘅係努力令佢哋變黃 避免去批鬥呢班冇腦嘅普通市民
要令佢哋開竅
但要預咗係需要時間同耐性

每個人抗爭目標或者有所出入 本人絕對係尊重同支持所有同路人
但都想提醒大家
當抗爭時間愈長 冇大台嘅情況下大家更需要確立自己心中嘅抗爭目標
而我相信咁多位手足不論係雙普選/港獨取態 最終目標會係爭取香港民主自由

所以如果情況係人民對人民
我哋就要學識容下不同政見
如果想改變現狀就努力做文宣 甚至可以考慮從政 去感染所有未開竅嘅市民

超過半年 大家都有唔同經歷 我唔會叫大家回歸初心
但大家要更加堅定現時自己嘅革命
為自己抗爭目標努力
最後謹記 對準政權

[良心經濟圈] 今晚有民間記者會冇人知? 唔緊要 依家我就話你知

支持